唔訓既你 依家做緊咩野?

lm

日日賽果都一樣Dllm!!!!!!

Btw凱旋澳門

睇你囉

Yes yes yes

想嘔

聽日同個男仔去長洲 有少少緊張

有左

點解啊

暗戀對象？

不了 是食物呀

擔心唔知做乜好 同埋係第一次同佢出全日街

唔係啦 佢應該係追緊我 咁我亦對佢有好感既

Its been 10 fucking years since i've been seeing your face round here~

我同我男朋友第一次出全日街都係去長洲

有乜好做架 通常去都同fd

希望你地開花結果

今日牛池灣撞車果單野
我路經行過但唔知咩事
頭先睇新聞先知咁ON9

HEHE?

我好小心言辭添啦 怕佢到時表白 我其實仲想了解下先

好puppy love feel

55

夜闖和合石

咁同幾個fd去都得掛

唔好拖太耐 鐘意就去馬

D廢老ON9過你好多

聽日就第5啦.....先識左個幾月

而家未到，到左補圖

係既 不過佢都係我中意既類型黎 不過怕幾次見面 大家都拎最好既一面出黎 怕一齊左既真面目會令對方覺得有落差 我份人太多驚青

真係好

這些機會

係 其實本身係op 我自己又揀左長洲 op應該無機會可以表白

咁你呢 有無咩煩惱 講黎聽下

青春

食下野 之後去左行山 之後落返黎食野 坐沙灘傾計

超靚呀 原來長洲有山行 我大鄉里出城

老實講個個都係咁
除非你搵個本身做咗好耐朋友 無啦啦鐘意

Ching dim ar u

咁係沙灘個feel唔同d既

呢D好似好難追啊

夜晚少D人

Alas i too dont know

....尋晚較咗notification提我睇直播啪蠔bb concert
點知都係miss咗

我咪又係俾人追到
以我2x年閱歷嚟講 呢種先長久

完sem? 考試啦！

巴打麻煩大大聲播呢首歌

take care ar

如果追過 之後又無野 然後都係再追呢

巴打

係囉 到時都唔知會傾d乜 好緊張

Take care ar

人地拒絕過

姐係你都唔知自己想點

終極on9

你都無決心既 到底知唔知自己想點先

嗯

唔

假設咋

各位巴打可唔可以睇睇我篇文？俾下意見吖

88

咁未必有機會啦

好想佢陪我但我又喺度諗我咁係咪太自私..
希望佢發夢見到下我喇

Yes ar diu so many things to do

Thanks bobo

Thanks ga yum 無記錯下話

首先改善咗啲格式先
用返全寫引號會好好多
老實講 見到啲宇乸埋一嚿冇乜心機睇

喂

就算要無啦啦追一個識得耐既朋友
種感覺總係好難initiate咁

搵下囉 適當表達

做緊廢青嘅我表示。。。

水狗嚟-,-

gchi💪🏻

嗨

😹😹

哈哈

你都要諗下 你都係因為某啲嘢發生咗先會突然鐘意人
咁調轉諗 要人哋都心動 都要有某d因素出現先得

幾時裝注香俾我

呵呵

等人養happy pig

你1000000步笑1000步

屌 我有懷疑過 但心諗水狗好似無咁active

No禾法國聽日要返3個鐘工
差啲唔記得

總係覺得 鍾意既人出現果陣我實會知
sorry for 1999

你on99-.-

哈哈哈哈哈

where

屌你老母

Ching講廢話

你r文辣殺牙

求其裝得啦 有心就ok

一陣沖涼any ching John

不了 我怕我碌鳩嚇親你

幾個鐘頭前出門口裝咗

有心

999報案中心，有咩幫到你

still not my time

¡Hola!

G CHI

H CHI

有

乜9呀你

見到Facebook 有個男仔post 同女女去旅行好sweet

人地就光明正大去 tag埋老母都仲得
我就要同男朋友偷偷摸摸去

Chi chi

why

諗下我 你就覺得自己好好的了

Long time no see

抵抽

good, or not to be

學英文

咦！

?

食緊炸雞

噢！

門...

其實溝仔/女係咪一場心理戰？

飛

仔應該易溝過女

顯性/相似好多

copy topic

屌 講緊女追男

男追女隔重山
男仔直接好多
啲女人好鐘意要人估

我都講緊女追男啊

唉
真係唔好要人估
有時連對方都get錯就慘

女人性格 改唔到
不過會有signal

唔同人真係對唔同signal有唔同反應
哈哈哈

啱 屌 其實都好煩 太多突發事件

布可以試下咁搭訕
You look so familiar… didn't we take a class together? I could've sworn we had chemistry.

邊度copy

如果無XXXXXXXXXXXXXX
咁就會YYYYYYYYYYYYYY
之後咪ZZZZZZZZZZZZZZZ

吾泥吾講

樓主無人要

係啦
叻啦
屌啦

岩岩溫書
好難啊要考Law

威子

一人n個令女女怦然心動嘅搭訕開場白

Butterfly effect

80798

Me le?

薛丁格的女朋友

You are so hot. Just like my mom.

淘咗高汁mon貼

奇狗呢 屌你老味

Hey u look like my future husband.

Macau no dick gor

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬 老死

準備訓 作息要定時

Me too

小姐你跌左野呀......你跌左我個心呀......

你返工啦咩

個個好似樓豬咁堅咩 返工都可以回到POST

打緊冷震

一直返緊

pt 當ft

急不及待 著成份糧隊落狗會

打緊尿震

利撚返工啦？

Please keep your belongings...

咁你仲唔快啲拖實我

搵餐晏仔啫

我FD 考完入境 一星期就FINAL IN

答巴士有得訓要早D 起身 答MTR 無得快會早D 到
大家點選擇

不要再說了

Bus

巴士

又要搭架閪車

半年後再加油

但驚塞車

無人

有冇買SWITCH

那有錢

拎咗返公司玩

醒左

好唔好玩

=.=

幾個人玩咪好玩

叫春雀又開始叫啦 但我仲未訓

睇緊文言文

我之甘冒世之不韙，竭全力以鬥者，非特求免凶慘之苦痛，實求良心之安頓，求人格之確立，求靈魂之救度耳。人誰不求庸德？人誰不安現成？人誰不畏艱險？然且有突圍而出者，夫豈得已而然哉？我將於茫茫人海之中訪我唯一靈魂之伴侶。得之，我幸；不得，我命。如此而已。」「嗟夫吾師！我嘗奮我靈魂之精髓，以凝成一理想之明珠，涵之以熱滿之心血，明照我深奧之靈府。而庸俗忌之嫉之，輒欲麻木其靈魂，搗碎其理想，殺滅其希望，污毀其純潔！我之不流入墮落，流入庸懦，流入卑污，其幾亦微矣！」

睇完麻煩講一講感想

狂禁f5都冇新回復
冇人應我

唔想用腦

我無腦